其實就算除左thanos隻手套都可能唔會贏

衣家諗諗下，其實就算除左thanos隻手套，咁佢都會起身，都會ko晒係titian星 嘅im, ds, sm 同埋 gog(guardian of the galaxy) 佢唔用手套都打贏hulk, im用全力都只係打到佢流少少血， 所以可能真係要好似ds 咁講輸左果場，先可以贏到

大家可以討論下如果除到手套，會點。
其實我覺得star lord無打thanos都會輸， 所以無得怪佢。
純粹想傾下，唔鐘意駁故嘅人可以唔留言

star lord突登架
你見tony停哂手扮阻止佢

1 有用power stone 加手套打hulk
2 打im 嗰時幾多粒石?

點解奇異博士唔用空間切咗佢隻手？咪唔使係咁扯隻手套出黎。明明之前奎隆個手下都係用呢招切咗隻手

因為切左就冇戲做

切咗然後被其他奸角 eg dormammu 路過執咗會點?

不如問點解唔切頭啦笨

要扼手先用到石既力量。。。。

Dr strange 一早爆哂料俾其他人知啦
黑豹都係知道咗先特登收起一塊個保護牆
Marvel根本唔會輸

成班英雄都自撚私

唔消滅一半人口 個星球咪又係遲早收皮
滅霸用最唔痛苦隨機死一半
我覺得佢理念係幾好 真男人

講真以tony性格見sl搞亂檔晨早一炮射埋去啦

變唔到hulk根本都係特登

根本全宇宙得thanos一個唔知自己已輸
俾人當傻仔咁撚
個個都喺度偷笑

以thanos自己力量可以殺一半人
佢之所以儲石係因為懶得殺

如果無一半人口同時消除埋記憶，咁咪唔會傷心

打hulk戴住手套但無用石,用埋幾下打得死佢
打ironman用一粒石,但就算唔用手套都輕鬆ko

發晒光先叫用石既能量?

agger

某程度上thanos並唔係反派

我睇完都有同樣既問題

喺抽離既第三者角度去睇其實Thanos係岩架
但當你想像你望住你愛既，著緊既，身邊既人，一個個咁消失，有幾多人接受到？

我同意Thanos既諗法，都理解點解大部分人❨at least 班阿ger)想阻止佢

個女問:你失去左啲咩
Thanos: everything’s

其實Thanos真係犧牲左勁多野
但我唔係好明，點解佢咁多仔女，淨係偏愛Gamora
對個妹就咁殘忍
公平咩？

屌睇漫畫咪知囉，問你阿媽啦

㩒錯負評sor

Dormammu i've come to bargain

THANOD仲染下染下咁望緊風景

我(me)都知道(know) gog係guardian of the galaxy

thanos 滅晒一半人口後悔都可以用時間寶石還原
都唔知班英雄反咩尻

又唔係佢生
我冇睇漫畫啦
但我睇係電影入面 gamora唔係養女黎咩
咁點解要照顧埋養女個妹

點解佢輸?

睇左1400萬個結局都話贏唔到就唔好駁故

agr (agger)

thanos 都冇左記憶，啪多幾下

拍左第一下自己消失左

贏左點做第二集呀on9

你以為D石好似打online game咁幫你升能力值?

屌你老母都唔知你班柒頭睇乜
人生地咪講左得一個方法贏
呢個咪就係唯一既方法
屌你老母成日問做乜撚野唔切手
切你老母呀on9仔 問問問

燈泡唔啪掣係唔會用電唔會著燈
石仔唔激活係唔會發光用唔到能力

因為佢咯招唔可以直接係有野既地方用
thanos手下切左隻手係因為佢伸左隻手入去
除非你開左個圓圈再推thanos隻手入去先切到

搶完手套自己帶咪贏

除左手套打贏thanos之後咁手套邊個keep? 如果比個仲邪惡d既攞左會唔會連一半人都留唔到

激你老母活咩

呢個問題

其實蜘蛛俠最啱用
係空間 B 到
蜘蛛絲扯 thanos 隻手過去

關門

迪士尼玩冇錢賺 的

thanos仲大力過hulk
邊拉得郁呀
而且一郁就醒啦

劇情需要

都唔知有咩好屌

因為除唔到worthy先可以取除得到

激你個死人頭活

martha

自膠
Activate 會唔會好啲

不如睇返gotg 2集先出聲ok?

即係搞到宇宙無曬生物?咁佢既邪惡仲可以做比邊個睇?

當時都未合埋隻手，而且催眠緊，都用唔到力量

重睇啦

巴打 不如你睇多次啦

thanos 有空間寶石
講空間力佢一定最勁
點會切到

又黎
切手不如切頭啦
好Bug

你好似啱啱入黎，點樣又黎?

呢個論調由套戲上咗幾日就不停又人講啦
次次話點解唔切手
話除手套係bug

切手都唔切頭 咪重bug

蜘蛛俠除左佢手套，都比佢打到訓低

D人咪就係講緊佢地整暈左thanos果時用呢招囉
佢暈緊果時開圈推隻手入去 work架
其實個點解要除手套 唔用呢招
個答案一早講撚左囉
140萬個結果 得一個成功 咪就係除手套囉
所以咪唔用圈圈呢招囉 要用點會用唔到姐
佢地徒手都爭d除到啦 係奇異知呢招唔work姐

你究竟有冇睇?
Black Panther收起一塊保護牆嘅原因係因為佢地咁樣就會集中攻擊嗰個位 就唔會有人搞後面嘅Shuri同Vision

邊有暈
只係訓著左or類似催眠既狀態
俾人打會醒你唔排除推郁佢都會醒架嘛

你有無睇gotg1?石唔係人人執到都用到架

但wong傳走banner果陣都cut左架泊左係隔離既的士wo

你問下dark dimension

咁不如問奇異果做咩唔用無限s/l大法玩到佢放棄

冇咗個手套就會放棄殺一半人？

除左落黎點解要戴?收埋佢唔得?

答多最後一次
因為Dormammu係超越時間嘅存在 所以可以感知到時間輪迴 覺得煩所以先肯讓步
Thanos未去到呢個level 每次輪迴都只有個次嘅記憶 起唔到bargain嘅作用

所以咪話奇異都知唔work

會爆係因為直接接觸姐
正如avg1 黑寡婦普通人拎loki支杖都無爆啦

除左落黎仲要有雷神尾刀先贏

Dr Strange 就好啦，合埋眼就睇哂Captain Marvel 同 Avengers 4，我就要等到下年

支持切手既可唔可以答我點解唔切頭？

佢講嚟欺敵啫
為咗唔俾thanos知道果一個未來

Gamora都係特登話佢知粒石，仲要特登陪佢去比佢殺 因為佢知佢自己去會開唔到門，反正都係死一陣好抵得諗

咁點收兩集票房阿？

正確
多粒石少粒石都阻止唔到佢
就算冇石
都只係變成n次複仇者第一集

奎隆後尾比thor劈中心口有問thor點1解唔劈頭

唔係個個都用到

因為奇異博士睇左未來 知道贏嘅方法唔係切佢隻手落嚟

雷神(同埋連登俠): 劈頭咪無得拍第四集?唔得

下集有Adam?

應該冇 導演好似有講話gotg3先會有

比粒石佢
集齊6粒
比佢滅一半人
搶手套
殺thanos
復活返啲人

9成9係咁
爛尾

集齊6粒
比佢滅一半人
搶手套
再比佢滅一半人
殺thanos
復活返部份人

9成9係咁

你解唔解釋到係十鳩幾萬個宇宙入面
dr strange只可以控制到去俾粒time stone出去 之後地球嘅走向又控制唔到 隨機死淨邊啲英雄又控制唔到 個劇情會走向贏嘅宇宙嘅機率有幾低

Thor3 你見到Dr Strange係可以郁個portal送loki同thor走

除唔到 > Thanos 齊石 > 啲人變灰 > 局長見到啲人變灰 > 搵 Captain marvel 幫手 > 贏

除左Thanos隻手套>Thanos敗走>Thanos再搶寶石>除左Thanos隻手套Thanos敗走>無張LOOP

Dr. Strange : I won't let it happen

柒少陣啦，開牆係因為唔想佢地兜後路偷襲啊弱智仔

因為thanos有空間石靈魂石

成日入d post都覺得大家好似睇緊第套戲咁
大家講既劇情都咁唔同

d人 ff 開

有齊曬啲石仲邊洗驚唔夠資源

根本就藉口 Thanos正仆街

係阿
所以Thanos 咪要搵人整手套先用到d 石囉
聽講個手套就係用黎control d 石wo
帶咗手套仲點會爆阿

我泰坦人滅左族,

我唔要每人多一粒魚蛋,我要大家都少一粒

怕咩啊 博士話睇到仲有一個未來會贏

有齊石連復活到做到la on9

所以佢咪做咗佢控制到嘅嘢 由得starlord暴走 由得佢拎粒石 真係好on9 重要無限推論

咪on9啦
唔通黑豹大大聲話: 收起一面牆啦，dr strange 話收起先可以贏㗎
陣間俾人聽到點算
佢交下戲咪話唔想佢地兜後路囉
洗唔洗畫公仔畫到出腸呀

連登低質開，唔識英文咪睇到咁

Ds起titan星點同黑豹講，有冇睇戲？

識魔法嘅千里傳音有乜奇
最簡單咪仲開portal返去單聲
重睇啦

佢有冇開？電影冇開portal，只見到黑豹話唔想比人屌屎眼先開，你想我重睇咩？

電影夠無講dr strange 唔斬手係因為佢睇到果個未來
你地又腦補
諗諗下佢仲可以係titan開portal見地球班英雄一齊過嚟打
不過可能佢見到個未來唔係咁啦

條柒頭柒完之後扮假膠仲理佢做乜

咁之後啲可能性呢 齋講啪手指 每個死淨嘅陣容都係一個可能嘅時空 要淨低呢個會贏嘅陣容個機率好低

電影係冇講唔斬手係因為佢見到未來，但呢個係正常推理

至於你咩千里傳音係有可能，但入面黑豹擺明係佢自己諗要打開，你仲諗係ds 叫係咪有d on9?

重睇啦 (暫時)得佢1個係承受到6粒石

希望下集解釋返

我都係合理推理啫
你諗下，佢個保護牆預係360度，點會無端端可以走後門？
咁另一個可能性係佢唔係360度，但點解黑豹call馬果陣唔一早部署好，而係將所有人放係前面？
都有一個可能係班怪用人海戰術走係後面強行突破，但以班野後來見有突破口就狗衝嘅行為，又見唔到佢地有咁高智慧
咁就只有兩個可能性，黑豹另一圖謀，又或者marvel有bug
後者顯然係無可能嘅，咁就只有前者
咁佢嘅圖謀就係咩呢？套戲除咗dr strange 嘅未來似乎就無其他伏筆位
所以我嘅推論好合理

就係因為360度，而佢地又多怪咪走去後面直達vision羅，而黑豹放人起前面係因為個d天上面跌落尼嘅太空倉同個兩個外星人起前面ma

如果班狗有咁高智慧就唔會見有突破口就狗衝做箭靶啦
識玩一定係誘餌係前面突破，再搵其他部隊突破後方去夾擊vision
我仲有啲懷疑贏嘅伏筆係打開突破口導致hulkbuster果一仆添呀

佢地有嘅係數量驚咩？螞蟻都識啦，蟻多嬲死象，如果唔係雷神尼，佢地一早收皮

個傳送門好似陏得
Thor3入面DS送Thor 同 Loki去搵Odin果時係直接推個傳送門去佢地到
理論上推個傳送門去thanos隻手到係得嘅

當其時thanos既狀態只係接近被催眠
實際上仲反抗緊，佢地都話唔好俾機會佢發動d石
野又講到，又要2邊都有人拉住佢先令到佢企定定
如果左邊一放手，可能佢就發動到個手套
咁就全部gg

嘜撚野係滅霸 死翻大陸啦屌你老母死大陸仔

我覺得除咗之後star Lord 會搶咗嚟戴，之後失控冧晒自己友

：Dr. Strange 其中一個預言

每個家庭都有可能冇左一個或以上既成員
死果個冇痛苦，剩返落黎既咪超傷心，仲點生存落去，點會幸福
而且佢所謂公平其實都達唔到，如果一個5人家庭冇左2個，另一個就冇左3個。咁就會稔點解你死得2個我要死3個
如果死一半既係成個近親家庭死/成個近親家庭生存落去，會唔會好d？

順便問，點解DS 可以睇到自己死(消失)之後發生嘅事情而佢師傅古一唔可以

無論除唔除都係話跟住dr strange見到嘅最好結果黎行架啦

唔俾除完手套俾im戴嘅

傳送門根本就可以推（thor 3 第19分鐘）
同埋可以直接開係個人下面 直接傳走個人，例子：開係loki 踩住果格地板，直接送走左Loki (thor 3 第15分鐘）
所以理論上要切頭秒殺定係切手拎手套同寶石都係做得到

不過marvel 粉都係會話ds 睇曬結局，依家先係最好既決定，唔好駁etc

帶咗手套嘅thanos 係發出清除一半人口嘅指令時，有無可能清除埋自己呢？

佢滅一半人口都係減慢咗一半滅亡嘅速度啫，
你諗真啲好喎

有啲bb冇咗父母點算
好多bug 喎

佢都用唔到寶石
佢要合起個拳頭先用到呀嘛

當時奇異博士好似唔係搶緊手套，有冇人記得佢做緊乜?係咪知道個結局後就食花生?

Off topic一下
你要咁寫咁解釋你不如直接寫全寫

我就唔係咁諗 我覺得如果佢真係冇咗手套 然後Avengers 咁多個圍毆佢一個 佢真係會輸囉

但係雷神三送走Loki搵Odin 唔係都係推度門過去咩

利申 唔係執著想話做咩唔斬手 大家都明做戲一定要有啲位係咁 但係你呢個講法都唔係幾講得通

當其時thanos既狀態只係接近被催眠
實際上仲反抗緊，佢地都話唔好俾機會佢發動d石
又要2邊都有人拉住佢先令到佢企定定
如果左邊一放手，可能佢就發動到個手套
咁就全部gg

你一開個空間口 佢就已經可以用石啦

用空間口cut 人
你都要開左個口 > 推佢身體埋去個口 > 再關口先cut 到
唔係咁易嫁

係珠儒星 仲有另一隻手套
唔知會唔會係關鍵

人地cap同黑貓講到明要拉布,拉到可以整爆幻視粒石
關咩事

如果avg4唔係mvu最後一集
最bug一定係之後既反派唔去打柒thanos

想知個一半人被消滅係Random殺定有共同特徵